全民造星學人唱<我們的愛>

睇下人地學院派先啦

根本全民d人都唔尊重音樂

老實說

香港歌手=笑話
連人地中學生都不如

(除左少數幾個比較好)

兩首歌嚟點比？

一首叫我们的爱

大劣人 幾好聽都不了

一方面話香港樂壇已死另一方面又係咁惡意批評有啲想做好本地音樂嘅人發覺你班陳雲信徒都幾撚自相矛盾

林俊杰版

之前佢地唱張敬軒首笑忘書唱到開Party咁款

韓紅同陳奕迅唱十年

支那不了

韓紅後台應該好硬

陳奕迅性格王都唔敢講野

我唱仲好聽

原來真係有人咁戇鳩咁無知

支那節目後制調音成本好高

你係現場同電視睇係兩回事

香港果d我諗係直出

Kimman 好撚型

軍委黎架好似

但韓紅有時又好勁

懷疑玩緊eason

又盲反

你聽過大陸d歌手唱現場就知有幾穩

和民的愛

方方有特色啲又foul走

人地本身已經唱得好
周深呢啲本身已經屈哂機
你比賽調音, 唔通之後出道表演下下都咁咩

佢最 on9係搵d參賽者唱得差想抹黑一線果d都靠修音

張穎 周深 譚維維果d洗鬼修

惡意批評 做好本地音樂 會唔會有D分唔清楚
首先佢呢個最多係都一個改左編曲COVER
編曲改左 令到首歌對戀情復仇味道重D
而唔再係另外2個人沉醉過去/回憶方式
而佢COVER番復仇個感覺上都上唔到
就算再用你香港風光既年代 一堆堆原曲
好多無大改編曲仲配塔左一堆出色填詞人
我覺得你呢種先係對於本地創作者最大既不敬

再者 首歌唔係廣東話 又唔係香港舊歌
聽眾尋優求優 有咩問題?
如果佢地需要既係盲粉 仲應唔應該頂住熱愛音樂呢4個字?

2020年 我首選<<天選>>

支那人 不了